「英冠見」修咸頓討論區（七）

Upcoming Fixture:

17/18 Transfer
IN
Jan Bednarek (Lech Poznań)
Mario Lemina (Juventus)
Jack Rose (Free agent)
Wesley Hoedt (Lazio)
Carrilo (Monaco)

OUT
Jason McCarthy (Barnsley)
Lloyd Isgrove (Barnsley)
Jay Rodriguez (West Bromwich Albion)
Paulo Gazzaniga (Tottenham Hotspur)
Cuco Martina (Everton)
Harley Willard (Maidstone United)
Martín Cáceres (Hellas Verona)
Virgil van Dijk (Liverpool)

LOAN
Harrison Reed (Norwich City)
Olufela Olomola (Yeovil Town)
Harry Lewis (Dundee United)
Ryan Seager (Milton Keynes Dons)
Sam Gallagher (Birmingham City)
Jordy Clasie (Club Brugge)

#ThankYouMarkus

#WeMarchOn

We are going down

村長唔好咸 下場贏硬

咸四左

賓科

屌你老母祝你斷腳

洗唔洗咁灰牙

降班啊屌你屎忽

屌你老母25奶

屌你老母

到底想點呀
最有可能攞3分個場都輸3球
黎緊仲要打阿記、轟、鏝
當Puel念在舊東家放水
你地都好難攞夠分護級

你有柏歷堅奴+曉士
我有Pulis+柏祖

鏝拎左英超, 會送分掛

修仔

哥狗出後備都好難輸啦...

鏝啲後備都吊打中下游球隊啦
出yaya b silva個啲都輕鬆夠做
重點係哥狗唔似會讓人

係 我地連下遊實力都應該冇

唔洗驚 係死利狗買曬你地班人先會咁

英足總宣布挽留修咸頓

收到風國際足協有份出聲

晶官贏波，再見各位，後會有期
6年旅程終於玩完，青訓始終打唔贏金錢足球

已經對足球無咩興趣

筒咗

人生冇意義了

今晚輸結果都係一樣

今晚贏鬼到爺爺咩

要靠義和碑

降班都出long

long

爺爺又送分

入波了

垃圾始終都係垃圾

守10分鐘都守唔到

雲爺爺又然

英冠應該都打唔掂

要降班啦今次

其實上年已經要降啦

爺爺連一分都唔肯比

爺爺不會放過我們

麥卡菲

科士打應該失哂

好慘

收個中堅攻啦

本身都出界

修記好博盡

未又係輸

早啲出咪無事

Austin

多謝巴打神燈

換埋gabbi 攻埋佢啦，和都降硬

Yes

完場喇咩

係到吊命

查理痾史癲值得正選

費碧

咁都唔入

真係出sims

又失3球

賣vvd fonte 唔買人真係

垃圾後防

補到獲

件波衫幾靚

咁俾人推開

stephens 真係唔掂

又中

出過英甲仔打兩季正選

下季繼續正選

英冠見

直降英乙

佢係修仔係咪成日傷?

On9

做乜

阿狗同猁狗一樣咁垃圾

都係狗

已經無興趣再睇英超，球證鳩吹，好撚on9

利post已經討論緊修頓降班執邊件返去

下場終於無Stephens

又黎 開你利狗撚事咩

有得睇我麻

仲執嘅話我諗下季輪到猁狗降班

點解會迷cedric

睇直播 我麻真係成隊最有火個個
換出同Austin Cheer個下 睇到打冷震

下場繼續睇我麻做熱血炸彈人

差一個MANE 就差咁遠

唔只啦

LM HUGHES 一年帶兩隊降班

Push

做乜鳩

出咩陣🤔

又三中堅

入咗

仆街冇人睇

2-0了攞3分

你有幾多年無睇過垃圾修啲波

利迷表示支持

行x 開啦，x 你老母

唔使理條友

乜撚野閪隊黎架 2-0都咁快比人CUP返

跪求乾爹送返一分

今季好多場係咁

你地轉左做343啵，車仔反而打下打下好似打緊442(?)

反杯

豬埋

1分都無埋

睇撚到燥

今季好多次10分鐘失3球

已經連精華都唔想睇

明白你心情 灰到開始覺得睇直播曬時間
見到個比數係輸直情連精華都唔想睇到

Fb都唔想上

哈特斯菲爾德90分鐘絕殺
水晶宮又3分
今舖真係sayonara

成個英超都好悶，big 6 球隊對中下遊永遠都黑都爆

降得

仲有5場，差17名5分，接下來嘅對手：李城、般茅、愛記、雞湯、鏝
頭三場放3分比你都唔出奇，最緊要對雞湯場55波
Btw李城近排頹撚到爆，就算puel唔肯放水你地要嬴容乜易

咁都唔降我幫肥浪奶閪都得唔

跟

耶子過左黎睇波 睇黎佢想睇下修仔有無好貨執

降得未

唉屌

又輸

盡左力 今場防守已經幾好
Romeu同lemina都幾好
聯賽爭氣啲啦 keep住咁既決心
仲要對雞湯 仲有機會

贏雞湯都少佢一分 冇架喇

Lemina 好懶，明顯hea踢

得Bednarek Yoshida Romeu Hojbjerg Austin有火

Long

我見啲人屌鳩Long 係咪廢到嘔

往鳥1扭5，佢1 on 1個first touch出底線
換佢走佢又慢慢行出場，Austin走動都多過佢，咁佢喺場上面仲有咩用

呀朗今場真係麻麻
果下austin漏比佢靚撚到 佢明顯猶豫唔知想扭龍定想射跟手一野踢波埋粒波 發緊夢咁

我唔信雞湯唔失分
佢地仲要對車仔同史篤城
雖然saints都仲要對曼城同作客愛字頭

我見啲page都改圖笑鳩佢 幾十場入得兩球 都仲可以放佢正選

所以冇望了 下季努力

佢係好在勤力同搏命
都唔預佢點入到波
呢場austin腳頭真係麻麻...除左中柱果下仲有兩下餐士都射得差

中立fans路過

今季Southampton 問題在於進攻太冗餘，有好多時候球員鐘意上腳，倒如琴日cedric有球右路推順可以右腳出波，中間有austin tadic，點知佢cup後，攻勢最後好似冇左。

我對修記球員既印象不嬲都係好用得波既（有能力嘛），但係好多時就老鼠拉龜。黎到護級既危急關頭，打法係咪要直接啲呢。

依個問題唔係出兩個striker就解決到，係球員心態問題。

如果Cortese 仲係度今日就我地踢歐聯決賽

死肥婆

終於賣15磅 最後一季英超唔是唔買啊

同西布朗一齊降班啦

兩個土打一齊降

最後四場

又閪波

雷文咁都傳失

波蘭仔

兩閘好前穿哂

屌唔入

雷文巧廢 出sims練定下季波好過啦

入！

完場啦好嗎

L18好撚勁

又有平安鐘撳

一陣散步俾你睇

Goal

一齊降班啦

有排撳啊呢隊閪波

迷Lemina了

好靚

唔好傷

有冇事架

好似要俾十二碼

AKE 麥卡菲

要啦 蓄意撞

咁都唔失

好彩射得差

要人唔要波

我麻又派膠

降班啦

羅梅烏

閪波

出sims未

入兩球

我泰

好熱血 , 想修咸頓護到級

波蘭仔好廢

出屎提糞屎好過

雷文躝啦

要守出long都好嘅 肯跑

都唔好得幾多

太多毒瘤，遲早降

係

唔岩腳射

出人守

呢球偷完波都可以唔入

屌

吉田

日本一

嚇屎

咁都唔洗失

曉士啲狗屎運

又一球救到

我修

腸油腸油

屌 個平安鐘爛左
好彩贏到

個龍

臨尾10分鐘修仔d波廢到

今年個件有啲想印泰迪

送到埋口都唔識入

幾個機會入一球都舒服好多啦

係 啲埋門廢到

一件吉田 一件秦迪

今季好多次都係咁 都唔知跌返幾多分出黎

點作客贏愛記雞湯啊

嚟緊3場要拎7分

係 跌咗勁多分

想買一件咋 應該買秦迪

雞湯屌打緊車狗

最後3場 希望級成功

我地都屌打咗車60分鐘

平安鐘都㩒爛幾個
Redmond 其實tadic入波之前都唔好得幾多
Benarek算係咁啦 麻也

Redmond真係零作用 Tadic救世唔敢屌牠了
波蘭仔算係咁 不過真係好慢 成日俾人爆開
我麻日本一 呢樣唔洗講

Hoedt都好炸彈feel，一時攞住個波on99咁直接交出界，一時又交到功課，有啲似麻也啱啱到嗰陣

Boufal又扭計，出sims好過

Boufal比曉士踢左落u23
波蘭仔仲後生 有得睇下既

出Redmond 都唔試其他人，比我都扭計

carillo, lemina, gabbi, boufal

4個record transfer 得lemina 有得出吓

卡里路呢條垃圾真係唔掂
Gabbi再唔出等變第二個jay rod
Boufal一日都仲係咁獨 一日都好難比佢出

boufal 起碼入到2球，Redmond 真係唔知做乜柒，三個領隊都鐘意用

redmond肯簡簡單單 爆完就傳其實幾好用 係條仆街仔死都要hold同 key波 煩到仆街

出Redmond真係出其他人好過 啲波成日係佢到斷 Boufal起馬會扭到人 Sims都會狗衝會搏

膠里路根本水貨 不值一提

我柏

放心。哈德斯應該會降
你睇下佢尾三輪賽程

贏到雞湯先講啦

人地應該贏到阿記

真修

咪係 尋日睇雞湯啲進攻屌打車仔 我地條防線點頂

做好自己先算 依加咁被動 起碼贏多兩場先穩陣

哈德斯降真係唔抵 上半季打得唔錯
不過更加唔想聖人降

Brighton 其實都有機會

難啲追到呢個分

無38分應該都係降班，hudds 同swansea 應該都有37/ 38

要穩就要之後兩場贏哂

huddersfield 最後3場執到一分都當超哂預期...

應該贏到雲爺爺，brighton 反而難啲，猁後備都唔小野

gabby算數啦廢到
頭幾場黎到人地唔熟佢路
之後已經死哂火，完全無workrate 把握力都無埋
點踢英超

雲爺爺唔係咁易贏
始終雲爺爺最後幾場波 球員都要爭氣d

希望puel 下場可以幫手贏西咸

李城最近好唔掂，尼迪迪舒米高岡崎個啲主力傷撚曬
艾禮拜頓紅埋，自己都搞唔掂，想幫你都唔得

西咸都唔見得好，應該55波

西咸對緊個隊係鏝 李城對個隊係水晶宮
李城琴日未紅個陣已經比人2-0 55波
你真係高估李城同Puel

李城輸五球俾護級隊 真係唔可以靠佢幫手護級

應該唔會想尾場輸波送別雲爺爺嘅

可唔可以用Redmond 同哥帥換3分返嚟

我願意用雷文條命換三分返黎

啲training polo幾靚

村短想唔想買野 可以夾份

願意用卡里路換三分

puel季季岬係咁
之後就會同李迷，高層關係差
季尾又落獲

Puel限米煮限飯都帶到李城上半版
如果李迷同高層都不滿就無人性

Btw下季買完人仲係呢幾場咁差就同我躝

今年修仔咁差同樓主好大關係

洗咗幾多錢吓

20鎊好似仲平過樓下marathon 大減價啲淨色UA training polo

上季咪又係咁
入完聯賽盃決賽

應該係12鎊 唔係20
佢依加乜野都原價3折

啲人好似沙士比亞買多

我好似加過落籃係廿鎊 不過廿鎊都抵
唔夾運貨喇 巧麻煩又會自爆

好似雷文仲勁過膠里路

開始冇碼

要買好快啲買

幾靚喎

買童裝 搭多件褸就算

黎緊三場都準備無碼中出

童裝平啲 不過今年印字冇平 好似仲貴過件波衫

俾托柒入波再鏟草瘋狂慶祝

印隻章算啦 字返黎再搞

要拎出去攪巧麻煩 一次過整算

記得pm CS 轉返一邊做ponspr章

點pm🤔email?

聽聞係 話埋比佢知ordernumber

今晚攪先

呢位手足成日俾人笑好橙

佢係香港fans入面都算係幾active個堆黎

俾人笑咩

我毒撚 摺埋算

一講修嘅好多時都會貼佢出黎

呢度個個都係啦

村短偽毒黎

咪屈

買左一主一客

巧有米

支柏印乜水

主場吉田 客諗緊秦迪定Austin定波蘭仔

支持下英冠班費啦當

秦迪唔印應該矛機會喇 我吉留下季印英冠衫

英冠再印吉隊

我屌 傳緊我麻去沙超

姐係邊到 沙地超

我吉準備英冠神carry

training polo 真係12鎊，不過要12鎊運費

最後要兩件training polo 加主場褲算，波衫驚比茶記啲利撚阿叔串

屌主場褲得童裝，要作客算

折完差30蚊

我要童裝純粹因為大人細碼我太長

Training 無乜人著 見好易認

但我見UA 童裝XL係155-165, adult S 係162-168?
童裝唔會太細？

屌唔好走

搵真銀好過打英冠啦

衫嘅話我見YXL好似同SM差一個碼 YXL應該岩瘦底嘅人著 我估俾盡175高岩著

賣過去都唔會賺得幾多錢 佢仲要勁過其餘幾隻野 點解要賣

我17x 但係可能太瘦 所以件衫好長

降班唔敢著出街

村短型到

但係件SM其實又幾貼身 我拎過件港隊M黎比 得確長少少

你冇科撈我咩

no
不過張相好似見過

咁都撞到咁有緣，比你認到有咩所謂

運費都唔平，accessory 又唔減，當留過紀念算

原來港隊S黎 不過港nike S個胸闊啲 件衫又短啲 成個比例都岩啲

我屌咗條頸巾

咁少人買都撞到 我都冇咩好講

UA 啲碼係好on9, 平時又貴

舊fb分身用過嘛

UA好難捉摸

依家70% off 就求其試吓，反正香港買淨色都仲貴過連運費

佢chest 我係fit 不過真係太長

yes 反正平 無乜所謂

當試碼

屌 膠里路做豬腦

吹奏雷文敢推敢試

我聽緊ugly inside

件作客比人彈鍾 賣晒

屌牙咁都得？

運費要幾多？

12鎊

死死地氣轉左件Retro 準備印LeGod

有70%off 咩？

無 補錢

已經收到Email發左貨

幾錢件

佢覆咗話幫我攪sponsor 都覆得幾快吓

佢直頭話make sure sponsor batch is within the package

35鎊

巧波

印字點攪

加度屎又傷 好慘

傳聞

熱血公民想買Cedric 20m

我地想買Tom Rogic

20m 即放啦

用Pied可能好過佢

左泰右麥

用今季隻英超字

閃電王打靶仔

俾咗正皮我啲po未

幾時返去搵牙祖

我有係高登留言

獌

愛字頭

星期日正式降班

唉屌，又嚟
好撚遠

屌打小修狗

準備好了

唔係有平飛咩？

買到作客飛？ 巴打season ticker holder?

Liverpool will have to pay Southampton £10 million if they beat Real Madrid in Champions League final

咁我寧願鳩生收少10m 我都係想利狗收收皮
屌 反正收幾多都唔會拎返出黎買人

巴打

£10 不過好撚遠

不過其實唔滿，swansea嗰場就一早賣哂

屎篤城

跟球會車仲有平 良心球會

點解會有錢收

應該係當年我地啲人個啲addon黎

想知係邊個

佢哋今日羸咗其實冇壞，咁樣佢地最後一場對swansea仲有得爭，swansea冇咁易打，不過都係4分，4分就應該夠

vvd mane 一定有
係唔知拉隊同老虎佳尼呢堆一早過左去既有無

又降多隊

一陣人地贏般矛就大機會39分

點解咁大想頭會加啲咁嘅條款

雞湯尾三場真係好易踢

話3年內踢歐聯但有唔買人嗰個囉

係咪Lxs Rxxd

hudds 同 brighton 最難，但比摩狗放生咗隊

懷念南美幫

依加係望我地贏到雞湯 拉Huddersfield落水

Gaston osvaldo

屌Osvaldo唔係

屌 Cortese意大利佬黎

係 黎緊兩場緊要

watford 又上岸

puel 加油

唔預佢會降啦 基本上都係雞湯 哈多士 同我地

西咸屌打緊

gameover

李城咁廢，垃圾修都贏唔到，抵降

要靠自己了

都未必得啦

雞湯

今場輸都會贏stoke

stoke 今場輸真係唔係好事

唔緊要 今晚有分同贏雞湯就得

愛記主場對big 6 以外淨係和1場輸0場

舒拉禾仔martina 報恩嘅時候嚟啦

盡力啦 盡力啦

又要靠鄰居幫手

官方整既poster ?

好似唔係

西咸入多球了 般矛唔g掂唔掂

3防中3中堅

般茅要屌住呀

fabianiski 好勁

冇Redmond都好好啦

有sims會好啲lor

明明睇片見到sims 竟然唔入名單

西布朗死唔斷氣

明明上季打得幾好

兩場4分就90% 護級成功

多謝好鄰居
送我地3分再贏雞湯

好癲 打士氣波

仆街見到puelout

死守搏1分

今晚唔好贏ok?

1分ok

swansea 無可能輸出stoke 啦

輸比

已經無嬴過好多場啦 嬲嬲地叫puelout唔出奇
岩岩有個球迷嬲到沖衝左入場球場添
可能今季尾就炒不過我個人而言佢限米煮限飯可以原諒
仲要傷左幾個重要主力先會輸到咁

人地差少少雙殺垃圾修

唔敢睇

睇得一場得一場

COYR

十卜

不了

愛字頭已經著新衫

Bertrand球傳中

壓得好前

個鏡頭好奇怪

加油牙！

舒拉已經hea 踢送罰球

啲遠射做乜鳩

開堡

Cedric個球出哂界

吉田同麥卡菲開始夾得唔錯

tadic 啲seafood 波

又踢閪波了

又tadic redmond, 都係降班算啦

打靶仔

雷文

我不嬲燈開

反輸開始

大sam 撳制

仲有半粒鍾要頂

真 劇本

出前鋒

睇過太多場反輸

尼亞士好野黎

應該頂唔到

護級形勢大好

咪燈啦ching

隨時入多粒

好牙煙

仆街puel 放生西咸，mahrez 隱形

1月尾隱形到最後一場

咁都要屌下佩叔

睇下吉田lead唔lesd得著兩個細既

個龍兩場至少救返4分

點解一月買carillo 唔買promes, 啲反擊慢到呢

換走秦迪

當佢豬腦咁用

呢個問題 要問下神奇海螺

差十幾廿皮 完全做唔到支點

好撚驚

列文

又做on9 野

算係咁
帶生左個波

廢鳩雷

修仔 想你地護到級

elia 勁過 promes... 都比你地用廢左

long 後備入嚟都唔追

Not the worst effort in the world

鳩文時期啲野依加攞返出黎講?

第一個黃牌係on9

自爆先

又燈到佢

好Fit
帶波極順

hojerberg 好廢，點解唔係佢commit 要吉田鏟

屌你雷文扭幾個射埋

突然上電

出Davis work rate可能高過佢

推波快撚過尼馬

即刻傳球鳩波

對友問題

呢啲要靠落多啲場先練到

踢咗一季半有多

cedric無事啊嘛

邊有可能剷落去

On9 球證

咁都救到

抵降班啦

Puel個時條友仔係咁橫傳
搵人教到佢識爆完即刻斬中已經好好多

戇鳩

頂唔到最後 降硬班啦今次

其實係咪都要贏Swansea

屌佢老母 好撚嬲

贏到都仲要睇尾場會唔會比哥狗大炒

咁撚樣輸個折射波

隻左閘咁樣解圍……

愛迷路過
個球證真係on99

Bertrand柒完 再到H6柒

問題係雞湯最後一輪對屎城，你地對曼城
見到列蒙特入波仲諗會唔會有奇蹟

有7球gd, 贏埋就至少8球

由鳩佢出界仲好

我西同你地應該都一齊死...
我就唔知雞湯主場贏唔到屎督

但都係早啲降班算啦

咁撚樣失

補時補到過晒鐘又係柒既

都唔係好關事啦 補上補多1分鐘既話 最尾一解圍出去都已經即吹啦

只怪吉田紅牌個時已經留下伏線……

唔撚想再見到H6 腳頭仲臭過個時哥爾卡

真係好撚on9
連環失誤

踢出界都完啦 踢返俾人

無計 咁撚樣都要輸返兩分出黎 可能整定左要你收皮

我真係屌爆哂你地屎忽

唔洗幫肥婆奶閪

真係絕望

冇心情 乜柒都唔想做

執柒咗佢啦屌你老母

戇撚鳩鳩食賓周

留班都係丟人現眼

其實三分同一分 分別都唔算好大
一樣係會lead住史雲斯
一樣係下場贏就即刻護級成功 (得失球冇得追)

但如果下場和 今場失呢兩分就好關鍵
假設last fixture真係輸俾曼城
史雲斯和已經上岸

但如果今場贏到愛華頓
史雲斯就一定要贏...
呢個位就爭好遠

訓唔著
對swansea 決定唔睇....

豬豬個post

鳩波

想目擊降班就睇吧

講乜都冇用了

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這個位置

講真個句 今場本身都唔預有分 係臨尾比人追和 真係好down

話呢場羸和冇分別係咪唔記得咗仲有huddersfield，呢場羸咗，對swansea嗰場就算和，而huddersfield最後3場攞1分，咁已經唔使理swansea最後嗰場嘅結果

宜家對swansea變咗係非勝不可

今日每一個球員都已經俾哂100%，只係好可惜

Btw真心唔知點解補4分鐘咁多

唉
冇左兩分
點解補過哂
點解踢翻個波俾人

下場冇日本一

哈士打和曼城

頂

打贏swansea 就護級成功，好簡單

哈士打和變咗尋日贏都冇用

不嬲都話琴日贏和都一樣，但唔可以輸

尋日輸真係乜鳩都冇了

琴日輸就一定要係曼城拎分
琴日贏但如果贏唔到swansea 都無用

正式反哥狗

今場唔和，雲爺爺都會送分

爺爺

你地件波衫到邊 我仲未到欺屍露

到咗香港

我個件仲係希斯路

今晚會唔會有自由球場之痛

仲未接受降班？

咁接受完都係痛嘅

和波thanks

頂你史雲斯 要改酒店
隔離post張圖

收咗貨

周二的英超補賽日將會上演史雲斯對修咸頓這場護級大戰，兩軍現時在英超同得33分，不過主場的史雲斯因為得失球較差而排在降班區的第18位。今場再無退路的史雲斯為求勝利，更被指「使橫手」影響對手的備戰工作。

修咸頓原本在距離光明球場僅10分鐘車程的萬豪酒店預訂了40個房間，不過酒店方面周日就通知修咸頓，因為酒店「有病毒肆虐」，所以要取消修咸頓的預約。不過酒店方面就拒絕修咸頓有關人士前往酒店視察，同時又繼續接收一般客人入住，令人懷疑酒店是否針對性拒絕「聖人」方面的預約。
據修咸頓的內部消息指，球隊最後決定在距離史雲斯市近一個半小時車程的卡迪夫一間酒店下榻，長途拔涉下或會對球員的表現有所影響。雖然無直接證據顯示今次事件與史雲斯有關，不過不少修咸頓球迷都認為是「天鵝」從中作梗，部份球迷更在旅遊網站向萬豪酒店留下「負評」以表不滿。

搵雲爺爺教一年英冠得唔得？

68歲又唔係話老到做唔到野

足總又係幕後做野

反鵝仔了

仆街，件衫又真係幾長

修仔加油 想你地護到級多過雞湯

似攬炒

今季除咗雙殺西布朗之外有無贏過must win game

都話架啦

真係得個長字

Junior個cutting感覺同Man唔同 不過岩身啲

好在應該唔會著出街

仲有6個鐘就降班，are you ready?

Gel定頭 準備好了

各位手足

降咪降囉，由肥普走嗰季講到依家，唔係捧大球會就預咗架啦，西咸找卡數咪又試過降

有啲緊張
但老實講 降一降未必係壞事

瞓唔著

睇見個line up 都係早啲降班算
清哂啲毒瘤，一半錢請雲爺爺教兩年，一半錢比爺爺買幼齒育成

屌你雞湯要我地啲球員行半個鐘去球場

冇可能教英冠啦

睇高繼勝有無誠意同錢

你地個班底咁都要降班就真係幾浪費

西布朗同屎督城都唔差啦

成隊身價200m 歐洲第二十貴但有100m 係bench 同u23
單計正選依家降班區三隊都差唔多，stoke 應該最貴，shaqiri 加 butland 加zouma 加 allen 都100m
西布朗 burke, 基祖華克，evans, 屎獨 都7/80 m

訓先，唔會捱夜睇西波

睇波

25

老實，贏鏝u23 可能仲易過贏死守嘅雞湯

如果gabbi / sims 有正選可能會睇，依家3中堅不了

後備全攻

放個60k 周薪嘅forster 不如放boufal 試吓

是但搵人守龍

成季第一次捱夜睇

Come on saints

捱夜睇閪波 癡撚咗線啊

冇下次啦

有曼城 最後英超主場

你地加油

即刻醒神左

手球

嚇死

隻手掂唔到就比人執左雞 咁都走得甩

條友係咪想打世界盃

勁明顯 冇可能睇唔到

雷文hang機了

唔會12m啦 唔算畜意手球

利文拿？？？

Ki

傷

好唔慣個踢法

屎提糞屍

英冠都唔夠班

兩個ayew都好勁

得今場

夠做啦

條後防閪到

雞湯勁到

係咁傳失

On9 Austin

痾屎癲

射好啲啦

球證冇雞聲嘅

閪到

人地中堅都扭鳩你

羅美臭第十三張黃

比人㩒住黎操

龍門後個排隔得咁開 點樣睇

吹咗都唔知

法比安司機

場場識咁踢 邊會搞成咁

踢到咁閪

賀治咁高都有球頂輸俾艾耶

起碼見到識分下邊 劏兩邊再即斬
你季中邊見到呢啲波

本身呢條仆街就係見佢頂上功夫好先買
點知過到黎廢到閪咁

都幾多賭波廣告

唔係好波又自己推個波進攻

因為另外兩個仲屎

要佢派牌同自殺無分別

要用佢地已經同死冇分別

上身

嘩

嘩屌

派膠

傳啦

大嘥鬼

幾多下係咁

諗落無austin可能連射門都無

又出長

佢可能幫到手既

暈咗？

好眼瞓 快d入啦閪波

冇微防

個鏡頭乜鳩都影唔到

唔好有事啊

442

433下話

放俾人射

頂唔頂得住

wow

死道友

道友

Gabbi !

頂住啊

醒神啊

Oh when the saints

Go marching in

I wanna be in that number

I want to be

終於入到，頂住

Diu nei

屌拿星

食住個勢屌多粒 穩穩陣陣下年見

太撚興奮 暫時

諗得太多了

比啲火我

後備席衝哂出黎

加比hold波

點解痾屎癲隻手要屈住踢

10分鐘

開堡有火

Austin球球都冇角度

唔知佢做乜

出閃電王想守

閃電王可以攻既

幫下貝查特都好嘅

呢個情況今季全季都係咁

佢個邊俾今狂攻

好似冇越

曄屌

派膠了

唔好腳軟啊

屌啦一陣仲有個超長補時

黎料

開始了

頂住呀

貝查真係比人撚到

今季見唔少啦

好驚又出事

痾屎莫氣了

austin叫人上之前有無望過對面全隊都係半場

那星

玩緊咩

開堡真係好鳩

+6 ?

學賤種咁樣dum臭佢地就啱啦

Long

屌！

屌你老母望下中間啦

屌long你咩

真係屌拿星

Cedric俾道友屌

加6分鐘 同對愛華頓個場加既時間一樣

中間有人啊屌

平安鐘

屌你迫緊啲啦

賀治又輸！

好廢

屌嚇死 咁都有定控定

貝查特頂住啊

始終都係太多呢啲控停 然後失波

Long讚下你啦

頂多一分鐘

定啲黎

下季見了

得左啦

we did it

雖然只係護級 但真係好熱血

臨尾淆底到

好感動

99%護級成功了

緊張過舊年對曼場final

見證護級成功

屌sor 㩒錯

未真係得

好耐無試過睇呢班垃圾波咁開心

應該無事掛

好耐未試過咁激動

護咗了

村短 印 Gabi

要輸十球

做乜我修係隔離個po咁黑人憎

下場唔輸多過十球就成功

輸十球我真係報警

級已護 理撚得你

搵icac

隊隊都有hater 理撚得佢地

可能輸5粒 人地鵝仔贏5粒

曼城要破記錄 不過都應該放分居多 上場對哈多士

修贏波踢西布朗降班幾好

對鏝park the bus

沙鳩好惡毒

屎篤城好似fit啲

一隊史篤城一隊西布朗同一季降要慶祝啦

沙鳩隊水晶官呢？

賣走左我先降

我覺得下場會雞湯自爆

留意到一無boufal 成隊波唔同曬

開心到訓唔著

你隊波降左班 返黎啦好無

應該有英超隊收留

路過傳來賀電

邊個守邊個龍都未分清楚

修仔好波

你諗吓西波累人輸幾多錢

尋日好似話最尾十分鐘跌咗八分 唔嬲就假

仲有季初forster 啲假波，一場0撲救

long條垃圾會唔會賣走

一直都有傳科士下今個夏天會比人開刀

傷完之後真係唔掂

賣咗佢俾新仔上位啦

仲未護級成功架

佢89球分鐘嗰球真係
無射術又要獨食

雞湯贏波 修聖人都護到級？ 計得失球定對賽？

1 月原來可以10m 簽 max meyer
DLLM Les Reed 渣住75m 降班啦

一定係想免費買人

好似係得失球

佢傳中就攪掂啦

70分鐘訓撚著左

koeman 回家吧
koeman, fonte, pelle 都有出聲，反而趕走佢地嘅les reed 仲做緊縮頭烏龜

🐍🐍🐍

下年可以點執？
Bertrand Cedric都好有機會走
如果係變左成條後防每個位都要買人

前場又係大把人可以清 好多冗員
Gabbi雖然琴日救世 但成季咁飄忽
另外仲有Long Carrillo Boufal

買過哂11人

butland

cancelo/federicks de ligt/shawcross mawson/gibson shaw/sessegnon

雙防中，是但

shaqiri/promes meyer/ziyech sisto/roberts

dembele/ alcacer

Southampton FC Verified account
@SouthamptonFC

Just some feedback... #saintsfc

點解會想要shawcross

我修好似無乜反骨仔 走得最唔好睇已經算係啦隊同拆彈專家

中龍都未必會屌佢 下下都射網側

要有經驗同硬淨搭個年青用波型中堅

你講年青用波 我即刻諗到Ake
不過算啦 費事搞鳩鄰居

如果車仔真係清洗雞囂 會唔會好過shawcross

zouma / christesen 今季踢成點？

Happy 仔去左史城嘛？
天臣幾好 係啲重要時刻一個自爆就收晒成隊皮

咁同我地一定夾

我屌 我比佢個地址無寫Rm number
attempt fail
有無手足知件野會去左邊

管理處？郵局都可能知

gabby雖然入關鍵一球
但柒左成季
0workrate 慢瘦猛猛
點踢英超

我拜託左屋企人聽日去郵局問一問先 返工啲時間夾唔到自己親身去

出佢一定要打442 / 433
433 用佢 秦迪 列蒙
442 用佢拍長

TripAdvisor 左

留意到好多識波之人叫Gabi走 話我修唔識用佢晒左佢

拎你email個reference number去郵局問，打電話都得，好似有個叫查詢組嘅dept，過兩三日會退返架喇
Royal Mail
Sender: SFC Southampton SO14 5FP

其實真係可以係強隊執吓啲後生仔 ake 龍虎切 殺龍霸個班其實幾好波

係咪改圖黎 我上trip advisor矛

唔知佢問題定我地唔識用

你睇下佢napoli都踢到屎咁
又係頭幾場入幾球之後無左影
體質完全踢唔到英超
打少個咁

佢應該岩踢442搵條友幫佢開路嘅

瘋了瘋了

有我拍佢應該幾岩踢

今年轉會係咪開季之前就會完??

Teamkill

拍朗定卡里路

我揀長
卡里路條撚樣做唔到支點

hudds 贏埋阿仙奴都唔出奇

輸比李城

咁今場阿記打少姐，阿記唔打少個實嬴李城

仲要都未完場，話唔定阿記打少一個都CUP到

膠里路係廢物 留返啲錢好過

雲爺爺

好似係改咗

原來村短係修狗

好多年喇喎

支柏拎返衫未

有冇巴打驚我地最後一日大敗 比史追過

驚緊

支柏

路過入嚟恭喜下護級成功
兼幫手踢ayew落去

驚咩 你準備幫肥婆奶閪啦

未
叫左個邊store幫手update下啲data
佢以為我依加係郵局入面 係咁叫人release 個percel 比我

原來山東魯能排緊榜首

你勁

大家覺得波爛仔定屎提糞屎勁啲

bednarek 頂到吓波，stephens 防中算啦

聽日降班

又燈

下季佢兩中堅。兩閘出閃電王秦格

hughes 今季又唔係未試過帶隊輸8球

咁降硬班

聽日試一試佢 試下得登輸5 6 球撚下鵝仔班fans

個陣不變

我麻頂波蘭仔

拍大巴

班鬼佬係咁含hughes

雪雪聲

熱狗

鵝仔1：0
Game Start

追和

過埋半場應該安全

兩邊都放開黎攻

有個台睇哂咁多場 好鬼正

史城

杯埋了

悶屎

李城仲好睇

沙基利唔入十二碼

中柱

唔出sims

中龍

護空門

排球隊咩

哭屎好廢

絕殺

下季見

劇本

主客都係俾人絕殺

放水 一齊開party

今季第幾次 同pellegrino 有咩分別

恭喜聖人有得留低英超

垃圾stephens

比人一季絕殺兩次有咩感覺

第n 次啦ching
起碼5次

護級成功 理l得你 下季大爆發

回家吧

傳番burnely, 自家青訓
我估好大成數， 始終要打歐霸

臨尾Tadic除淨條底褲

好大碌

真·回家了

兩次對鏝 阿 屈 愛 好似仲有其他不過唔記得

今年好似冇edward dinner, 得琴日season end dinner
唔估係咪一樣

Award dinner

邊好意思開

波衫可能見有機會降班唔敢影相

Molamola走人了

Targett入升班決賽 色色龍又入波

上年20m 唔買依家升值只唔只一倍

係 仲要英人

我麻出自傳

很想要

未又係咁

630黎架ching 唔洗認真
利申 迷賓

我宜加好少出去蒲 佢乜人黎

皇區巴打黎 之前唔知出公海心戰定入人地post搞笑比人bam左 好似係

死鵝仔都唔係死我修先

有錢都冇用 用黎買哂水貨

計first XI 買入價已經全歐州第18, 根本無籍口打咁差

主席話今季咁差係因為無賣人，完全無睇管理層責任，dklm

Boufal missed 23-man squad of morocco

抵啦

超級水貨

成日死扭爛扭

保花球波做左goal of.the season

你啲衫拎返未

Haller 捧埋杯，les reed

未 仲搞緊

岩先係公司走 比個唔識既外國同事聊
佢認得我著住件Bretrand 咁就開始吹水 吹左幾個字

竟然印個下季離隊球員

再前對上個季架喇

講英文

荷蘭中堅特別反骨

送禮俾下季隊友

我麻同宮廁亮好似好熟

公廁無啦
大傷3次

廠長級數

想自己打歐聯姐

高繼勝去咗東京搵吉田？

食飯嘛

好仆街

幾時出波衫

最後決定
秦迪 道友 查里
印邊個!

btw 童裝個logo係細啲

保廢

唔印反骨

嘩屌 竟然有99-01隻英超字印到

科土打

佢俾舊印字你

係啊 仲要有舊個隻英超章
然後就乖乖地咁比左錢

印左秦迪
連章印字 仲貴過件衫 唉

係 好鳩

破橙了

要瞓街了

我修東來

曉士簽三年

教到去英甲

利唔差在買forster 啦

lovern + mane

bale
好似仲靚過施丹嗰球

咁撚樣派膠 痴線

跟大佬朗學野

修咸頓 2:1 皇馬+利

20m 平賣啦

大聖又一球

心情大靚 著我修波衫出街